有冇人試過網上買生果

bigbigshop訂日本生果靠唔靠得住？

會員 #165028 - 何東精神（團結）
，前稱純正港人(港豬)，離地中產，天安門旅遊，Frizzle(港豬)，Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

#1 - 誠哥真係好醒目

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

#1 - 好怕d勇武派

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

#1 - 想報仇

[quote]發現女朋友個WhatsApp 有同第二個男仔有纏綿對話
我知道個男仔有參加社會又搞衝擊
宜家想搞佢罪証再報警篤灰

朋友屋企做生果有意tg

五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回
五毛現身
勿回

Big你老母

係都hktvmall la

會員 #165028 - 何東精神（團結） 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 .lih.kg/esGdFT拎周同學玩膠
2 .lih.kg/eqsgBT
3 .lih.kg/eoDOKT放負
4 .lih.kg/enxciT藍屍言論
5 .lih.kg/eiHKMT
6 .lih.kg/dMQnaT玩膠
7 .lih.kg/dMMJeT玩膠
8 .lih.kg/dMqDDT分化 勇武
9 .lih.kg/dJPdgT分化 勇武

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天安門旅遊
(狗隻#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

蚑那賤種何東精神（團結）(會員#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

你條五毛要死死遠啲 唔係香港人死全家 on9